電腦個 folder 裝曬摵時潘啲珍藏應該改咩名好？ P files? P drive ?

暫時係 Save 咗係 P drive 度

巴打有無得些牙好想J

你咁樣同叫人幫你買點數卡有咩分別？

比著以前高登
一定一個人比錢
放晒出黎 腸晒酒
而家連登就造就電子雞
咁耐都無大量流出

係囉
係咪大家都好尊重知識產權

Sor 係自私咗啲嘅

我地唔係高登仔，係情操高尚又包受社會歧視目光嘅電子雞蟲

有冇露毛?

p
ish